大叫黑警並涉扯斷路邊膠鏈被控刑事損壞 路政署高級測量主任准保釋候訊

路政署一名高級測量主任去年聖誕節當日，被指在旺角路邊遇見警員時大叫「黑警」，並徒手扯斷交通安全島上欄杆之間的膠鏈。他被控刑事損壞罪，今（26 日）在西九龍裁判法院提堂，暫毋須答辯，裁判官應辯方申請，將案件押後至 7 月 8 日再訊，期間獲准繼續保釋。

55 歲被告陳國衛，報稱路政署高級測量主任，被控一項刑事損壞罪，控罪指他去年 12 月 25 日，在九龍旺角荔枝角道及塘尾道交界近橙柱的交通島上，無合法辯解而損壞屬於順源建築有限公司的一條安裝在交通安全島上兩枝欄杆之間的膠鏈，意圖損壞該財產而罔顧該財產是否會破壞。

被告獲准以現金 3,000 元保釋，期間不得離港、須交出旅遊證件，以及每周到警署報道一次。

案件編號： WKCC1389/2020

當連登仔仲俾五毛分化討論公務員加人工個陣，已經有好多手足要上庭

SSO都有黃絲

仲55

其實working level真係好多黃...
係樓上班chief 同 government eng係柒頭

仲要55

炒得了

以前見過兩個老SO都係極深藍
開口埋口恐怖分子/黑暴

都中層management level

連登風向撚：公墓猿底褲就黃一齊減人工啦

搵索帶整返條鏈都唔洗五毛錢.....

驚天地泣鬼神

間間大公司都係架啦

鐵飯碗，仲要拎四五皮一個月都上前線

年紀大唔一定係廢老，後生就一定手足，係就唔會有偽進仔去做黑警

廢老
銀髮族手足

你代表連登仔?

就睇吓條膠鏈用香港人幾多錢

點解咁衝重

點止四五皮，最少八皮